讀到書都係讀屎片

諗咗成年 究竟點解一班讀唔成書既毅進仔 同冇書讀 字都唔識多隻既藍絲狗 會覺得讀大學既後生仔係讀屎片 俾大學教壞 做暴徒
而唔係自己無獨立思考 永遠淨係識聽身邊三姑六婆講 信成班無腦吹水既師奶 多過讀得成書既後生仔 仲要理直氣壯覺得自己好有道理

( 毅進仔唔講啦 讀唔成書得返狗可以做 仲要以為自己替天行道 )

呢個究竟係咩既世界 細細個唔係話要讀好書㗎咩 俾人呃咗廿幾年

推

俾人呃咗廿幾年
姐係你都係無獨立思考
永遠淨係識聽身邊三姑六婆講先去讀書

佢地理直氣壯顛倒是非黑白仲要話人學壞真係頹...

癡撚線社會

有學識嘅人會知道自己仲有好多嘢未識
無學識嘅人係連自己有嘢唔識都唔知 因為嗰啲佢哋唔識嘅嘢完全超出佢哋個猿人腦袋
咪以為自己識好多嘢
加埋無獨立思考 咪鸚鵡咁跟政府五毛講嘢

香港7百萬人 大把人猿人腦鸚鵡嘴
香港IQ全球第一都係因為有班精英托住，再加上其他國家冚世界都係猿人腦 (無論白鬼五毛white trash/黑鬼) 先比唔上香港
移民走多幾批精英，到時成個香港都係safari全部都係猿人鸚鵡狗
正啊一出街就免費動物園